陳肇始享受單身

03年沙士時期，對醫護界每一個人來說，都是汗水和淚水交織的沉痛歷史。陳肇始當時是港大護理系系主任，雖然不在前綫，但是憂戚與共，「每日緊貼新聞，很多病人入了ICU，我跟自己說，要是被徵召上前綫，也隨時預備好出山。」那時，很多護士打上電台哭訴壓力多大，她作為管理層，日日幫手疏導情緒，然而03年5月首名護士劉永佳照顧病人受感染而離世，她只覺地動山搖，只是，仗還是要繼續打，「我們又立即為他成立獎學金，鼓勵學生要有無私奉獻的精神。」

還有兩年就踏入六十歲的陳肇始至今仍是單身，但她享受一個人生活，每日穿戴光鮮的工作，公餘會去健身。記者提及婚姻狀況，她就慨歎香港陰盛陽衰，求學時期身邊多數是女同學，「現在好些了，二百個入面有五十個是男生，不過都唔係淨係靠返學識男仔嘅。」她拿出年輕時的照片給記者看，說：「你看我後生，都幾靚㗎。」然而，陳肇始似乎都嫁給工作了，一周幾乎做足七天的她，邊有時間吖？

處？

人賤閪臭冇人要扮乜鳩呀！

穿戴光鮮地

邊個想知

圖？

嫁比我啦,始始

邊個成日話窮，頂左佢啦

X

靚過柒婆同譚餵豬囉

我簡小儀都唔撚要你

佢成日著裙露對嫩滑腳出嚟

共匪通常絕子絕孫係常識啦

點解呢篇野咁似上次粗口娟個篇

係又典？有興趣?

好心梳下個頭

靚靚臉豬燈

啲官咁快出黎洗底

面豬登局長

屌，講還講

後生呢 冇圖冇計傾

都唔知點爬個位返黎

後生咩樣

美人焗腸

後生圖呢？

其實唔差

入嚟就係想睇依張圖

娶個計時炸彈返屋企
隨時俾人制裁

講到你有得揀咁 你咁嘅樣唔單身先係新聞啦

我好想死...

Lam Lam 脷

陳姑娘好撚正

陳姑娘

冇人想知呀老虔婆

咁多年都無人要，搞到出黎害晒全香港人！

挑戰80碎老處女

同猿國強一齊囉

講到姑媽好差咁
佢差極都係黃

獨守空房，好需要人慰藉

呢啲樣後生點會靚

屌，未嫁老女人，天下第一類閪人。

第二位：嫁人無細路老女人

第三位： 嫁人老女人

第四位： 老女人

第五位：中年女人

第六位：女人

嘩，吊，樓上。

心理唔撚正常

點解佢樣唔差都冇拖拍?

曲定直呀

新年佢會唔會被人問：做咩仲唔結婚生仔？
佢會點答呢

後生果時，個樣真心唔差。
點解會冇拍拖?
就算而家老左，佢都有女人味。

點定義樣唔差先
我望過佢後生果張相，個樣都係一般咋喎

呢幅真係見到陳姑娘個樣唔錯

通常冇人要嘅，都會聲稱享受單身

唔係... 仲想知衛生署果個屌你老母真係絶世腐女

好撚嘔心既形容

講真 睇佢輪廓 後生應該唔差

##l

她拿出年輕時的照片給記者看，說：「你看我後生，都幾靚㗎。」

圖呢屌你

點解成日唔見咗嗰件object武肺爆咗成大半年都好少見佢

樣唔差都無人要 多數都係性格太閪無男人頂得順

無生過都脫髮

好在當初佢請唔到蘇敬恆過去
如果唔係肯定吸到佢變人乾

想睇返 有冇人有save低

第四同第一有咩分別

第四係閪極都有男人要

何為男人？

一頓吃不下三至五磅羊肉的男性不是男人，只是男性。。。

男人，大口吃肉，大力屌閪，一輩子起碼三次以上屌閪屌斷床腳三隻以上， 狂暴精液轟入陰道子宮，徹底征服被自己騎乘的陳兆恥。。。

🐎

關節酸痛咪玩咁癲

個樣夠純囉 一定唔會係豬扒無人溝個種

大佬咩年代呀 唔使結婚先可以happy呀嘛

陳姑娘交俾你，落針個位姑娘交俾我

即係佢都有返咁上下質素，甚至可以話係幾靚？

佢隻腳仲正過健康大使
就黎J爆啦

有氣質囉 唔可以叫幾靚
但唔似無人溝

老實講
點解柒婆仲搵到件
焗腸又條件唔差
最尾冇人要

咁幾靚係咩定義先

我已經答左你佢唔靚 但算有氣質
係咪仲唔岩你心意

cl(zo)s

娟娟都係黃花閨女嚟

佢後生應該好過葉劉同林奠既…

陳肇始年輕照
老實講, 樣唔係差，但唔識打扮亦唔吸引
佢呢種性格內向、純品或帶些少恐男既
以佢個年代來講
我推測應該有9成係處
或拍拖唔多比一兩個人食用過

如果想食軟飯既巴打可以一試

其實依家都仲喺度無删

我簡幗儀都唔撚要你

短頭髮+唔打扮
唔怪得無人溝

特首係邊類

有錢女？間屋對住中銀

佢個格都似中產啦
又係女校怕醜女仔咁樣
所以我先講佢係有氣質 絕對唔會無仔溝

最新興偷罐頭鮑魚，小心了

中半山

「現在好些了，二百個入面有五十個是男生，不過都唔係淨係靠返學識男仔嘅。」

D仔係咪會被倒追

關人隱士咩

陳封左咁耐既要有人來偷有啲難度

光鮮又唔代表一定好睇
但陳姑娘啲衫一定係好出位

肺炎病毒衫

屋企徐晃好大

護理學背景
出生日期：1958年4月（62歲）
先前從政經驗：0

除咗林鄭鍾意用女人之外都諗唔到有咩優勢

先唔講唔係醫生 外國係有護士診所
但佢03年頭都已經係學術個邊

呢篇文喺本雜誌入面
雜誌入面有佢同佢當年啲同學/同事嘅合照
佢後生比起依加仲要樣衰啲
完全係比另外幾位同學處決咗嗰隻

Photoshop咗嗰張菇頭官方相
可能係佢成世最靚嗰張相

衛生署長陳漢儀個老公好似喺北區開診所㗎
兩公婆終極藍絲

果個年代D女係敢樣著，講真唔係差。

咁大個人打針都咁嘅樣，真係垃圾

上連登招BF喇

唔係人 唔係呢度

無結婚既中女
99% 都會因為賀爾蒙失調而變成一個變態女人

無性愛既女人 真係會變態啲 ...

唔係掛 佢唔係有老公?? 個個男朋友黎嫁原來

性格好有問題囉一定

唔係鍾意老野
如果後生長番髮應該OK
但可以做護士覺得唔方便

講真，都唔愁錢架啦
都唔知為乜做得咁辛苦

老豆老母好似係醫生嚟

但佢考唔到, 只係護士仔

果個年代做醫生，嘩都好撚堅

對於佢來講，無左份工, 人生就無意義

..躝啦閪婆

原來連前線都未上過既學院派
香港比佢管真心死得
邊個國家見過護士管醫生

黑絲美腿

好正more plx

呢個post好多潛力圖

咁佢個樣衰極都好過條柒婆

死老閪落地獄啦 等啲馬鬼蛇神滿足你更年期嘅身體啊
老女人

叫啲藍絲天使（70路）幫佢享受性愛囉

重口味

陳肇始，幾多分秒

唉
依啲幾十歲都冇男人既女人
心理多數有啲唔平衡

香港仆街鳥

做左咁多年大粒野
身家都過億啦

口講享受單身
過大節日見人成雙成對嗰種夭心夭肺

58 Virgin

責任

無人想屌